一個20歲正常男人要做到幾多下標準掌上壓先叫合格？

做左10下就收皮

10下可以打死人

半下就收皮

3下夠 4下會太大隻

呢D 練架啫. 以前日日練. 最高峰做到150下.
而家3下都做唔到.

2k

一下

無運動開10下左右
有運動開30
有運動加做gym練 50下基本
講緊標準係落低過90度，上就要上到直晒手，身要鎖實唔墮腰

20幾下 一歲一下

我得30左右

但直手好撚傷

1000

以前右手做到6,7下單手掌上壓，個身直，對腳合埋果種。
宜加雙手可能都只係十零下

練返來架啫, 我40+ 好耐冇操, 由10下都50下, 都係大半個月時間

做黎把撚？

都幾肯定無做開運動果d話 做到10下以上，肯定係唔標準（塌腰，手肘錯，角度錯，半程）

做10下會操到太大隻，每日做2-3下2set keep倒好似美國巨腸副body就算啦

做得啱就話啫，做得唔啱比你做到百幾二百下都無用

以自己讀U時計, 至少20下,無足得咁標準就35左右
依家, 10下都偷笑

400下

你試下, 係G/F 做會比係樓上做多幾下

100

每日做
一百下掌手壓
一百下sit up
一百下 深蹲
10公里長跑

掌上壓

每日10k?

one punch man 咩

樓主一次十下咁癲？
驚唔驚啲肌肉爆出黎

利申：每周三次，每次三下
依家已經美國隊長咁訓
唔敢再做

戴耀庭都做到300下
廿歲起碼500

我都最少十下啦
絲 有做gym

比盡兩下啦
三下一日我都驚啲女話太大隻
而家都係一日做半下keep住就算

有冇標準示範嘅片介紹睇睇

冇做開運動 真心兩下就無力 唔知可以點練

做到咁係基本，正常人練一個月就得

睇你個人幾重 越重越難做 岩姿勢都會難做左
如果你好似阿伯咁un un下就當一下 隨時做到2-300下

1
唔係一下 係一直做

咁做絕對會禿頭
但應該唔會變強

你係咪掉轉左，近地面重力勁d

Lmao

琦玉每日做得唔多，一百下啫

一分鐘做到80下

正常冇一，二情況下一次50+

我做左半年 依家手臂明顯粗左好多 但其實個量唔大 重質
Regular push up x 12 / 1 set Rest 10s
Wide push up x 12 / 1 set Rest 10s
Narrow push up x 12 / 1 set Rest 10s
Explosive push up x12 / 1 set Rest 10s
Deep Plank x 20 s / 1set Rest 10s
Elbow Push up x12 / 1 set Rest 10s
Archer Push up x 12 / 1 set Rest 10s
最後Knee Touch Push up x 12 / 1 set
夾埋都係幾分鐘 72下掌上壓
由一開頭做完會手軟 到依家做完無咩感覺
就可以開始每日做2-3組，每次可以休息十分鐘
量唔重要 反而做既時候真係要感受度高先好繼續做
如果唔岩手勢 會傷到骨 而且無效果
但記住，上面個formula只係岩只追求線條 唔係勁大隻既人

一分鐘得60秒 巴打秒速？

我做得快同自問落得深
手爭90度
但夠唔夠標準就唔知

On撚尻你一分鐘做到咁多下可以去健力士世界紀錄

Rotate push up
Decline push up
齋做呢兩個練到個胸爆

係咪崩緊崩直晒個人做架？你刻意崩硬個身做的話，十幾下都已經好intense，你如果推上去就算唔理呢啲細節，好多下又有咩意思，人地係望你個身型，冇人知你做過幾多下